深圳人民醫院準備好接收六月九號示威受傷既市民

係咪漏咗器官兩隻字？

活摘？